當年買左iPhone X真係明智抉擇

兩年前公布時雖然一早知會出
但係出既一刻都令人Wow
同埋當時真係領先業界
同6仔一樣一個設計用三代
但唔同既係部機唔似6仔用一年已經唔掂
而家仲係咁順

真心好用 雖然依家啲電去得快啲 部機仲係好快

X

屌佢6仔用咁多部都係壞底板
而家部X仲係好順

XS Max先係, 大mon正好多

用換11 pro
利申：x用家

X個size先岩岩好

單手勁舒服

256GB X用家
用左1年8個月中左綠線問題，好彩係最右邊
唔換 用到爆炸為止

XS Max 真係最正，大Mon 雙鏡頭夠做又唔似11咁核突

我仲諗緊換唔換11 pro max

單手打字困難

用緊XR都打算上Pro Max

買max係爽，接受到3鏡頭個樣就ok

X衰在都係夾心板會熱
年頭由X Trade做XR開心使用中

Iphone6S用家仲喺度
樓主渣嫁

仲用緊6仔完全冇問題wo
好多人都話6仔係機王 X過多幾年先講啦

同上，當時一出即買，部機暫時冇問題
諗住嚿電真係唔得，先去官方換電池

我舊電得返88%
無買apple care 過保
諗住真係倒水先去換電

我都係88%，電勉強夠用大半日

係咪話換左電會唔防水？

xs max用家諗緊好唔好上11 Pro 但唔打機剩上facebook ig sc 連登

用緊X，大細幾啱跑步，唔捨得換新機住

87%

我諗跌到落 80% 以下就要換

上

你隻手細咋話
利申：Xs max 單手冇問題，咁當然雙手最舒服

可以換架出綠線
早排屋企人部X啱啱過保就出綠線
之後去apple成功免費換mon

iPhone 個防水得啖笑
XS 行山淋雨已經入咗水

Ching好有錢 年年換機果隻？
唔係既換黎做乜

睇完覺得 防唔防水無乜所謂
可能因為自己都用得好小心

過主啦問過6s未
ram係6既兩倍

機背咁撚柒 上嚟把撚咩

6最抵玩係出左6s 7 8可以扮新機

買左SE先係人生贏家

利申：用緊SE

可以沖水嘛

中意home button, 用緊8+, 又有3D touch

X day1 IR用家表示同意
成部坦克咁跌極撞極都唔壞
上網行app又好少lag (暫時仲夠RAM)
係電量可能爭d，不過我全日有好多機會叉電

我諗一日iPhone未有type-C插之前我唔會換機

用緊iphone7 ，根本唔洗換

換電保平安

呢個真 換完用到佢爛

我都係，除左成日好易發熱同埋係舊電用到得返84%命，去左熟人換左舊電，就好似新機一樣，佢同我講話本身iphone x舊電唔掂，要一年要換一次，佢換左另一個牌子既電俾我，即刻耐用左

當初屌M字額好柒嘅巴打去咗邊

真心 其實任何一代Iphone 都係無得輸
最多只能屌冇進步，因為已經接近當時既完美

記住，新機係冇3D touch。6s 可屌打

xs用家. 用左10個月.粒電倒水咁.
準備入手11pro

呢下打手好肉酸喎支仔
華為？留返比狗用啦垃圾

想問下 11 條邊係咪好似 Xr咁粗

冇3D touch, 你接受到咪換。

用左4年6 幾個月前換x 完全冇後悔

已經遲左年啦, 有幾明智

跪求

用緊x,諗緊換唔換 pro max

用緊X 係幾好 但覺得個OLED MON真係一大敗筆
用得耐 隻眼係易累過之前自己部6S好多

未換過電

X真係好好用 用極都係咁順
以前啲4啊6啊用兩年就疾到想掉爛部機

我成日覺得x好食電 係唔係要去換電？

X只係部半完成機
過熱 壞mon問題多
電量唔夠用
Xs係完全體
呢家11Pro係究極體

可能我少用黎睇戲睇劇

平常用視覺上無咩特別影響

但如果講雙手高速打字，Max真係正

你可以喺設定→電池嗰度check下
不過X本身設計係食電啲

6s撚諗緊上xs定11pro好預佢xs市價都係降800到 唔差好多

用左3年幾，無換過電，仍然健在

X影相係敗筆 XS影出黎靚太多
其他都唔錯

11pro啦
價錢唔會差太遠
但係有嘅嘢豐富好多

SE仔+1

因為apple狗到set左舊電舊左就lock performance 嘛
唔係俾人屌unlock返都唔會patch
依家6由本身有都變左無依個問題啦
apple依間野真係好撚狗

x用家表示

6都話係機王, 無野呀
粒 A8 公認係缺憾品, 用大機更加明顯, 死機LAG機情況相當多
6S就機王啦, A9先係A8的正式完美版, 即使去到今時今日都順暢

仲係ipone 6用到依家

D人成日話第一代伏
但隔左兩代iPhone 完全無新意
事實上一早買左X 已經係最好選擇

邊道換電好？
華強北？

XR會睇到隻眼好唔舒服

我用8仔，換電好啦

iphone 7 之前我每隔兩年就會因快冇電唔暢順而焗住要換一次機，但部 iphone7+ 用到而家都仲好順，電都仲算用到一日，影相質素同 xs max 分別唔大，真係冇乜籍口轉機。

iOS13 封鎖第三方牌子電 巴打睇路

唔係電有問題
係X本身設計耗電大

我都係覺得6仔揸上手最舒服

同埋fingerprint好用過face id，成日側訓要抬起頭unlock

好似係唔知係叫x power家momax嫁個牌子

愈新愈唔掂

利申：用緊iPhone 1

用緊8 plus，前幾日燒左底板整返想再戰兩年

整左幾錢

11pro個樣唔係咁老尷就狗沖左

咁大件事換左無幾耐

由出用到而家 電都無換過依然fully functional

淨係touch id 都屌打
想換新機但係冇touch id

same here

唔好自我安慰啦

6s機皇長命百歲

發夢果陣用faceid比狗隊個頭埋去unlock
都係touchid好

應該無事既，無左個功能姐，舊電再死就要換三眼機

其他比想象中順眼
綠色仲要好撚靚

850呀屌佢老母
拎俾觀塘廣場d舖頭整

冇得睇個電池健康姐 其實都冇咩大事

係，隻綠勁靚！！
但個樣真係唔得

但都唔會換了，仲用緊X，而家又唔打機

直頭係iphone歷史上最威
Support ios13
有touch id
繼承iphone貴族血統有金屬機身
最後一代有3.5 最後一代有實體home掣
第一代有3d touch
完美4.7 mon岩岩好
劃時代產物

我諗如果 steve jobs 仲在生我諗佢會開發一粒 13-52mm 光學 zoom len 都唔會好似而家咁同其它廠一樣分幾粒 len 咁肉酸。

如果係無左呢個功能都ok既
倒唔倒水自己都feel到

我部X已經壞左face ID拎去apple問要成4000蚊先整到 都唔知換機好定比4000整好

但個oled用耐左係真係傷眼，由其是夜晚，近視即刻深左，但又返唔到轉頭睇其他mon

師兄我諗住直上究極體11 pro

利申：用緊6s

所以我換左xs

部6s舊電打左柴 除左舊電出事一切仍然良好6s 真係最好既一部

xs買左2個月, 少少水就入左水
個faceid truedepth camera廢左要比47xx換機
上網睇入水唔包換
後尾可能sales 好人免費換左機

師兄我都諗住11 pro了

6 仔當年對我黎講已經開始唔順暢，粒電兩年機用大半日已經冇電。

呢樣真，應該可以捱到4隻眼出世

側訓打橫部機咪一樣用到

可以去換mon 可以Google下換mon ga 理由！

珍珠奶茶

用iphone1最威，唔洗換，又順又快，一出就號稱機王，依家d設計好核突

連你個頭都隊到埋去 唔通會隊唔到你隻手指埋去

一部 IPHONE X
再加一部 IPHONE 6S PLUS
仲係非常順
等佢轉 USB TYPE-C 先換機

用緊6s plus, 老公用緊x。
應該佢換11 pro 然後我用佢部x 好，定係佢繼續用X然後我買部XR 好

XS Max

其實呢啲洗唔洗預約左先
定直接行入去就得
Sorry用左好多年Apple野都無乜事，好少入store

光學上差唔多去到極限, 好多大牌子相機廠都講過
再上係要空間, 而電話空間真係有限

佢換11 pro 你用X
XR同X個手感差太遠 又重

我舊點87%了 仲喺保養期
係咪可以免費換電？

一出買到而家

搵唔到藉口換機

trade in la

我都用緊

要預約，係佢支援個apps到預約，有分店俾你揀

iphone 7, 最強金屬機背iphone，

Apple唔比我trade

用左兩年未夠倒水年
利申：iPhone x

7仔上年年底換咗電，應該可以撐多一兩年，仲係好順

80%先可以免費換

有得免費換mon

唔該巴打

想問啲人話Oled 閃爍傷眼係咪真？

新機冇咗3dtouch點玩射擊game？

唔拎去原廠整 咁以後未冇得trade

過哂保都有得換？
我問緊apple online chat佢話要收錢

真，我iphone x屋企電視都用埋oled，而家近視勁左好多

屌咁繼續用7算

下代係咪應該都無咩突破我feel 到佢想再等下代先換

同巴打一樣 用緊7仔

好渣手 但睇片打機都係大mon好

我IP7上年十二月換完電，半年後都跌到94%

過左保養啦, 原廠咁貴

買 X 不如 XS
差半年
價錢差少少

XS 太細電
XS MAX 太重

雙層底板，好熱iphone pro可能仲用緊雙層底板

你可以用oled既，但你開fb呢啲背景係白色既你要較暗啲，由其是夜晚

6+ 個mon 禁唔到
轉左做8+

我唔想要禿頭機
想要home 鍵

呢個世界冇 iphone1
得iPhone 2G

用左新機換爆mon 換mon會唔會平d

下個月就過保啦

想整返部 iPhone 8 細機

有閒錢咪換
其實呢幾年發布會都係咁啦 毫無新意
只係因為太多野係Apple度綁死左，廢事轉

same，忍唔住la，啲電跳樓咁快。
諗緊11 128gb定11p 64gb窮學生

X 256 +1 舊電真係好似倒水咁 85% 同埋開始有d lag 唔知關唔關舊電事

有冇話幾銀

6仔
由出個時用到而家
完全無事
有啲FD既8呀X呀
又話彈app又倒水
但我完全無問題
係開app慢少少

apple要5百幾，你出去換好過
我都係出去換，佢同我講apple舊電好快唔掂
1年換1次，我換左3百幾蚊

但頭先有位絲打話ios13用其他第三方電會無得睇電池健康程度

我部iPhoneX去旅行壞左....
去水上樂園冇浸過落水，跟住鏡頭開始起霧氣
去apple store 問啲職員話冇得整部機係（冼？）水唔係防水

重用緊5S, 16GB
呢幾年慳返唔少時間唔駛打機影相

屌無touch id無3.5mm 6先係最正

X face id跌壞左detect唔到

8仔+ 用左兩年仲好撚正

講講下斷左線，無報到價俾我
唉屌算鳩數，都唔係好阻礙我
而且部機包左野廢事搞

6plus得1gb ram
lag到核爆

X2017年11月18 SmarTone出機用到宜十人

apple一定話無得整，就算出去整都通常救唔返
因為你如果無即時拎去整就玩完，你入面已經發霉

當年買左Iphone SE 真係明智抉擇
三年前公布時雖然一早知會出
但係出既一刻都令人Wow
同埋當時真係領先業界
同5仔一樣一個設計用三代
但唔同既係部機唔似5仔用一年已經唔掂
而家仲係咁順

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

我部6S+仲服緊役
老公成日叫我換，係都唔換，都未壞

可以緊急disable face id

笑撚死，一出新就吹奏返之前嗰部

明明x出嘅時候個個笑9 X

冇打機唔知, 但Facebook whatsapp twitter 呢D社交類app冇lag wo 可能因為我仲係用緊iOS 9.2

完全冇意欲換M額機

M額都接受到啦
apple fan 有咩接受唔到

新出一個月左右買嘅
退役變咗後備機但係依然好好抽

其實都係d唔買既人笑
買左既留意咁耐都係讚

3年都一樣 , 樣...M額又唔改進.
XR 粗邊, 又保留係 11 .........

根本發夢就唔應該開face/touch id

發夢時跌左，兩星期後顯示係深圳

sure 128gb
呢個價Xr 先64gb

我六仔用左6年都冇事

6大機wtsapp 都有機會lag
細機還好

就係因為你用緊9.2
你試吓升上去，唔夠RAM嘅問題就會浮現晒出嚟

我未買
好想快啲買但係無錢
部舊機就黎壞

XS

已經壞左..

呢個真

係既

真準備去換電後又係一部好機

We are X

換11啦，價錢最平5千幾
真係金錢有限就換8 plus用住先

我就係大機

我嗰部仲可以用一日

8仔同X都有買
最後只係留咗8仔

7仔用咗3年都好順

6真係最抵玩 而家仲用緊 換過一次電

垃圾apple
唔出touch if

唔升iOS是常識吧, 當年部4升完打字都lag, 自此之後就唔升

仲去大陸

有無巴絲打部x無較靜音，但電話響無聲，聽個位都無聲，但開擴音係有聲？

id
十仔一出即買 用左兩年face id sensor 跪低左

接受唔到m額

6仔用4年

x11 pro 188g 又重左10g

X 一啲都唔lag，啲電都唔算倒水，一朝早用大概到夜晚七點要差電，諗住捱多一年先

8上x 好大分別 一皮都買

唔同意
6s先係真機皇
6用咗兩年已經慢
6s用3年都仲順

屋企兩老用梗8+，
一直冇touch id都唔知點算
an機佢地又不了

喂呀

Same用咗3年半仲健在

真

等5g換機

帶個尿袋

apple盲忠圍爐吹水區

唔升少好多功能, 駛唔駛用機用到咁折墮

iPhone 嘅價值就係多年嘅iOS 更新
唔升買乜撚iPhone

我淨係想要
一部se size
full mon oled mon
雙cam or 三cam
128GB rom 4GB ram
嘅iphone

最好有mon下指紋同3D touch

手細嘅人單手用7/8嘅細機size已經係極限

實驗機都吹奏

用緊6s 無整過無換過mon無換過電

會上iPhone 11

換！我岩岩計完回收價係要換

用緊8 plus

iphone7 battery 77% 。。。

pro max除非size大啲 電量多啲 影相質素好啲
對比11有咩分別？
google咗搵唔到性能睇

倒水咁倒d電
留番做後備 準備換11

X真心好好用，但用左兩年舊電都開始廢廢地。
見到11 pro個使用時間多成4個鐘，應該會買喇！

6a plus 揮手
完全冇問題 覺得夠做
都係用黎睇片 whatsapp
旅行影相就不嬲用大機

無完全死機keep住喺蘋果logo....
應該遲啲攞去入返啲資料（我冇save iCloud ）

有無人低過我。。。

大機我長時間要2隻手拎電話

79咁高都好意思拎出離？

雖然仲健在 但係都想換 有時lag

同你差唔多 即出即買X

7都有實體home

雖然個價差小小但係11好撚醜.........
利申同是6s撚

永遠出新機就吹捧舊機

我6仔用到家下

除咗電廢 , 打機會過熱之外都無咩缺點 .

我舊電仲有90%最大容量
但用到20%到就會自動熄機

8先係皇者

你唔好咁啦 有啲人真係會拎四十幾嘅圖出嚟

7岩岩出就買

之前日日叉住電狂打機
就係為左打隻game順啲睇得好啲先18年頭換左X
結果而家棄埋game

係個mon光到仆街
ios 13 dark mode 解決
利申：年頭i7>Xr 行緊13.1 b2 幾好

8+

256 X用家
一出即買
已經壞左face id

應該換XS Max好定買部XS
XR 同11個mon粗不了

個Mon怕太大😂

我手細，鍾意單手揸

我都係遲你小小... 有無打算換？

已經無嫁啦，我身邊有人呢排同你一樣
佢仲慘，又開又關，keep住load蘋果
佢資料又係無哂
出去問左係無得救，而apple都一定係咁講
如果唔係即時吹乾佢同即刻拎去整既話
佢基本上入左水既都話無得救

當年買6s係明智選擇

XS MAX果啲根本大得濟

x 係極正,今日用都仲好快, 電有問題就換電,新機一樣

完全唔想換機

我完全感受唔到有咩新功能係吸引到我轉可能我唔知 你介紹下？

是

同路 但壞9左face id一定要換
Apple pay alipay 全部用唔到

諗緊用唔用多一年先 就算買應該係11
pro max太貴

一年跌到85%

唔好買港版

仲用緊6s

用咗兩年半多d

好順好夠電

轉11啦 我xs都諗住轉

壞就無計喇
我買左apple care, 專登換過一次全新機 788
仲有一次機會...

過左保成年

換完電都跌到咁

不過上連登好食電

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

我用x都想轉11但一諗返起當初成皮野買部機

過保都可以去
同天才講個mon唔順+綠線就得

11 pro 都接近？

可以拎去walk in俾佢地run下diagnosis
佢地個數字先係準則 同自己睇個percentage有出入
當時佢run完同我講可以換

有咩分別？

我上網睇出綠線都話可以免運換mon
我去問話冇得換 (apm店)
好彩我部機未過保可以幫我換
如果過左保就要自費話

x用家 日日拎黎打機睇片 粒電仲有92
但係散熱真係超敗筆 應該會換pro max 同埋綠色

而家d人屌三鏡了 過幾年

我都係x

新版iphone 11會送哂你啲資料上大陸監控

買台版啦一齊

SE用家，後悔當年買咗64gb

準備換8

收皮啦支那仔
支為都好拎出黎講

講得好呀！用左3年幾而家仲用緊

XS個mon太大，打機我反而覺得唔方便

利申用X，手指又短又粗

我諗住12月過AC+之前點都拎俾佢地驗身
衣家iOS寫有89% health，但係用落唔似

到時講三鏡不知幾型三叔幾時抄呀
利申：用緊7plus

X 一出就買 仲買埋apple care
下星期去換部 又可以用2年

Xs max 用家表示, 可以用多3年.
今年iphone 唔會賣得, 係人都知出年大改款. 5G. 屏下指紋.等.

所以好多人等出年先換機.

仲用緊6, 我係未應該等12~~~~

大家換電池係去返Apple？

X有apple care有咩方法可以換部新機
玩pad轉珠feel到疾

無埋3.5真係cls

領先業界

我都係6+
由出用到而家
我覺得仲可以再戰多年
不過今年11唔錯 可以落手買

我跌過入馬桶都無事
重可以正常使用

6s可以冇壓力咁升級
6仔ios11已經廢咗

繼續用XS MAX

用緊ip6s 我都諗緊換8仔好定xr好 差個少少錢但好想要返個touch id

6s 仲好好用喎

真
Size又岩手，用到宜家都仲順無出咩問題
用到下年先換都仲得

其實都遲x成年

I7
3D Touch

6S plus! 淨係爆mon個時換過mon其他都無換

想6s換XR 點睇

巴打換邊隻牌子？
我自己都識換 係驚換完唔防水
我成日用水沖

Note 10 plus 已經係三鏡

台版或日版香港用有冇問題？

我iphone7都用咗三年都仲仰好順

緊係無 正如你去旅行手機有無問題

我p20 pro 上年3月已經用緊三鏡頭喇Ifan boy

如果要我用華為不如唔好用電話

7嗰個係摩打模擬震動，唔係真嘅機械掣

LCD都唔舒服？

6仔用左4年
跌極唔爛
係臨尾慢到仆街先至換機
早幾個月換咗X R 用咗三個月就爆左Mon

同問 我90% 未夠一年

打機熱，用電快，影相偏黃，其他方面都ok

同埋6仔衰在啲電 半個鐘可以用晒100%

唔想被監控

我都係仲緊6呀 巴打 我會買11

發夢就turn off 晒啦

不過我又唔覺得差別好大（同一開始）
因為本身舊電已經用得好快 可能因為我打機

3D touch真心好用

而家買iphone8有無得分期

係
原廠都係300有找，貴唔過外邊好多

我部6用左4年幾wo
最近先跪低

iPhone X 一出就買
部機冇病冇痛
冇倒水
諗緊換唔換pro

A12好夠用其實 打機冇壓力

唔記得係momax定叫x poweq
iphone唔防都唔係第一日既事，呃人

個優惠冇咗好耐啦

其實部部都會有嫁啦講真
就算而家呢啲新機外國都好似係同我地一樣型號
但而家驚得幾多樣
如果apple都信唔過就無嫁啦
icloud跟apple id，你唔係用大陸個id就無事

大家覺得應該買iphone 11好
定買iphone x嗰幾部其中一部好（前幾代）
利伸：電話爛到就爆炸，等唔切

8p應該仲可以用多兩代

唔記得係momax定叫x power
iphone唔防都唔係第一日既事，呃人

你想平但唔怕舊電用得快同發熱問題你可以博下仲有無x賣既，再唔係就真係11，價錢接受

過幾年又會有人開po話
當年買左pro max真係明智抉擇

用咗差唔多四年 入過水仲健在

當年個個屌，依家上神台

6s開始倒水 係咪要換電

但係d電用得好快

lm

I8+ 諗緊換唔換I11

個相機垃圾到,當年吊到媽媽聲,係XS 先好番

但iphone 11外界評級唔樂觀
而且之後換機既時候（下年）已經有5G
價錢比其他款跌得仲快
功能又無明顯提升
所以好煩買唔買， 最重要係佢個外型今年真係好柒

換電再戰

6S

差個size 其實我最care就係個size 我寧願佢做細部11算

主動扔爆部機?

係 加錢換 好似900幾

xs max點睇？我見smartone $9588 ，256g

有無巴打用X升左上13beta

用咗4年6仔，中間換過一次電
上年轉8仔
開心使用中

6s用家表示繼續堅持，2016年頭用到而家，換過一次電，M額，冇Touch id 不了

ok wo

pro 都算細部 la

我都係想要細size

你可以睇佢出左11同11pro先再買都未遲

諗下隻眼止唔止值幾千蚊

申利: 近視深左

上次換機 嗰陣出X
我都係因為mon太大 搭車單手用唔到先逼換8

所以先諗住用無咁傷眼個mon
對住屋企部電視又係oled，夜晚真係傷眼

x仔而家諗住換11pro
D features好新好想用
而且仲平過x 真係好抵屌

可能仲有得跌
感覺ip 11銷量會低過上一代
年年換新機嘅大家都唔差在等多年換5G

會買嘅都係啲大陸人;
youtube有個人叫大家唔好買iphone 11
下面啲五毛全部喺度屌佢。

香港人買嘅多數都係買平平哋嗰幾款
唔會買最高配版

我係感覺到隻眼易累左好多
為左健康著想都係要轉機

個枕頭遮住半邊面unlock唔到呀

登文化

換唔換好？

Xs max 大機最靚仔
利申用緊

用緊6仔

咁平都仲分？

跌就真係唔知，但xs尾貨真係有機會無哂
同埋有人又係到傳新iphone會受監控（雖然我信一半）但我覺得真係有既話又無得避

6s細機一出用到依家
上年換過一次電 不過近排又倒水咁
唔知換咩好 細8好似太舊 11個mon又唔係好接受到
11pro又太貴

屌

第一部iphone係6仔
第二部就係10仔
期待過多兩年買機

用緊x 真係唔上唔落
但好身痕啊救命

X好撚正啵

我直頭要換個副眼鏡我去驗眼話深左好多

我係好唔滿意佢好易就熱到pk
其他都好正常

佢仲可以再戰多2年喎

仲有 首批就買左iphoneX
用左兩年仲好順
用多兩年就超值

你諗下當初買番黎幾撚貴
你就無意欲想換

我第一日就ir左 買埋care

用4年就2500/yr 好抵玩
我第1年保養前去apple換左新機

XS max 表示 會轉11pro max

認同巴打，今朝都仲心思思想換
到左而家就諗起當初成皮野即刻令自己無藉口

真, 不過有人對眼受到無影響, 受唔到對眼會唔舒服, 會有刺眼嘅感覺

仲用緊iphone6
諗緊換11定11 pro好！！

X而家都仲係咁爽咁快，11不了

我部6已經先後比我換過2次芒, 充電元件1次,3粒電
拆到熟左

我都係 好彩有apple care免費換新機

我覺得8先係機皇wo
利申：用緊

我iPhone 7plus到依加仲好似新機咁 慢都無慢過

岩岩睇清楚
ip 11 pro都唔算好細
一隻手未必禁得晒

我都係想 搭車一隻手禁得晒

大陸不了 去返apple比貴d都唔撚比錢大陸賺

根本由6開始，個樣冇變過，係取消左touch ID
愈加愈多鏡頭，又唔修飾下，突晒出嚟，毫無美感

單手用緊Xs max
不過大細呢啲個個唔同 啱自己用咪得

部SE呢幾日係咁死機重開
係咪暗示我要換機

X trade唔trade換pro好

可能想先截左一批換新mon既人
截唔到就照換

用屎為都敢講出黎

屌拿星唔係壞左Face ID嘅話我都唔諗住換機

我到依家都係用6

我用左9個月 仲係96%

我加埋換左3部

I6+用家無換過電 試過5分鐘無37%

請善用不推文回覆

開降低白點值
開左就冇事

Xs max

我都係6S用家，部機好順但電倒水⋯
諗緊買 i8,XR,定11⋯

肯換未
都5年機啦

xs 上 pro max, 頂唔順d 電

想轉iPhone筆直5000左右邊部好
ps冇咩要求係想試下ios

XS max 先係正

可唔可以講下點禁 試下先

好Q重

其實舊電跌幾多好睇個人點用
我之前日日叉住電打機，成部機熱到仆街
10個月已經89%
無打之後就勁耐先跌到88%

點解到依家好似大部分人都係鐘意touch ID
可能我手汗大,以前用6s ,十次有七次都開唔到
依家用face ID,好方便

6s之後就到X X真係好好用 除咗舊電唔太襟用

XS成日打搞到86

定唔max 好

臨apple care 到期前換左翻新機。
啲電返哂黎，都仲係咁順。
岩岩出既11冇左3D touch, 多左個cam.
但其實X 仲好好用，而家仲諗緊換唔換。

pro max 再重d

11 pro 個鏡頭成個master yi 咁

6S Plus先係皇道!

用緊X
核爆都唔換

知唔知ac+ 換新機，個mon 係咪新架？

念緊11定8 唔係好識簡
D人話i8最後touch id姐係11個d無得再用home鍵認身份

有部iphone6重用緊
除咗load野慢啲冇咩分別

Se真正機王
6s機王料+iphone 史上最靚design

但都有啲重

其實用緊iPhone 7 應唔應該繼續更新IOS

利申：由買機番黎一直冇更新過IOS，開始有少少死app 情況

6s 用緊ios12
唔打機既我
只係上下fb lihkg youtube fifa app唔覺慢

我係7出左至買
touch id 喺機面hard button 真心好用
唔覺唔覺原來買左機皇
我覺得如果隻mon係5.5 就真係perfect

11 條邊都重係咁撚粗
可以安心繼續用6s

戇鳩
iOS 13 beta好順

X真係好抵用，唯一係舊電倒水

雖然買咗xs 但係宜家有時都仲係用6s打機
6S真係好用 如果唔係當時買得64gb 仲可以再戰

邊到可以買番x 部機比左細妹用

X真係好撚正

chok仔 有無咩app會彈???

仲用緊SE

跌極都唔爛 mon貼都唔駛痴

我寧願用垃圾Sony都唔柒用屎為
部機咁大陣蝗味都好拎出嚟吹奏

舊電效能得番76
出街換有冇咩要注意？
換完係咪明顯電量長d?

而家出一日街成日紅住返屋企

SE>all

仲係ip 6s 用家

6S 換左電大半年 啲電又開始倒水咁倒

裸機左兩年 個芒都未爆未花

點解？
咩價位？

X + AppleCare plus
準備意外換機

11P係usb c

暫時冇嘢彈 不過有啲巴打話某啲銀行app會
要等銀行update

你噏乜鳩 個usb c火牛 X都用到啦

913中秋各區和你拖
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

用緊x 係影相廢d 其他野到今日都好夠用
應該用到下年先換

iphone 8囉 3900起跳。

屌你老尾連x都上神枱
明明一出嗰陣你班友個個都屌

XS Mas 想換 11 pro. 細小小

一出用到依家舊電重有95%

我個部反而粗用
咩都冇換過

iPhone二筒好抵屌, A13, 6000有找

諗緊8 or XR 想多電d

xr

同想知買唔買apple care好

多啲電XR一定多啲

時間證明一切
事實證明X所謂試驗品
根本擺兩年一樣好順好快
反而之後兩代都無咩革新
咁緊係早買早享受

唔洗啦 依部機都係貪佢核電

為咗慶祝又唔洗換機
我祼跑部x

買果時已經祼緊

我宜家90%，但用電用得好快，想換電了，有無人知幾錢

即係applecare係for換電 我仲以為好有用必買添

iphone7報到

我覺得ac完左都未有需要換電
不過你買xr係for長用定點先

舊年出xs買左x

用咗就3年 仲係好順

XR如果成日開藍牙聽歌使唔使帶尿袋如果點都要帶尿袋會唔會8好d 因為我平時手機都係睇片 聽歌

過兩年樓豬又打飛機 11pro好正

窮撚想部機可以用翻幾年

我care都就快過期
第一次換機要幾多錢?

係，換番另一部se

4.7mon細到要呢入你呀媽個西lon到睇

我諗唔買會好啲 始終你部核電機黎
當然你擔心就可以買左先

有冇人上年10月出xs 用到而家舊電得番88%

8仔用左8個月都100% capacity

我 X粒電仲有96% 都係用得5個幾鐘 係咪我問題

iphone4咪又個個都屌似午餐肉，依家又話sj遺作

點解樓上巴打咁犀利
我上年10月先換電 已經又倒緊水
朝早返到公司已經得返5x% 淨係聽歌
一日要掛3次尿袋
準備換11了

啱啱好夠女仔單手用喎
用plus嘅話會有d攰

我上年買X半年內中左兩次綠線，雖然第一次
係我跌左部手機落地下，之後先出現綠線。有保養，唔洗畀錢。第一次佢幫我維修，換左個mon，但過左一個禮拜又有綠線，之後佢換左部新機畀我，話可能係底板有問題

csl回收價都準準地咁用住黎計先啦

2018年買xsmax 256gb = hk$10790 , 回收 hk$7000
姐係一年左hk$3799
.
2017年買x 256gb = hk$9888 , 回收 hk$4600
姐係兩年用左hk$5288

我自己買就有9折啦
(自己可以睇下信用卡promo/開機價）
咁就xsmax係2700 // x係4300

咁你話換唔換機

其實睇完個價格係心動想換
但我綠線mon，實俾人壓價

6s plus 3年幾 輕鬆

下年一定全螢幕既!!第一年轉樣機唔好買!
結論 X用多兩年!~~~

我都用左三年 舊電唔得 賣左$1500 跟電訊公司出左部xr

仲要用一年針ma 唔洗買apple care

我平時去wilson換冇先達個d check得咁嚴

7xx

儲機撚表示冇得計呢啲數

我上年都係去wilson
旁邊爆左(裸跑開) 都冇扣錢
如果今年真係trade到7000 一定即換

咁你係真ifans

係？咁真係可以諗諗
用緊銀色，早2個星期先打磨返四邊

想問部 256 X 背面跌到有條裂痕，回收價會少幾多？

X真正

XS MAX 胃信幾錢

條友真係好撚柒...

se用家💩💩d電低過20per部機連打電話同影相都有困難

出街用緊x
係屋企用6 plus 做後備

sis我部6s入水6次都無死機

唔係wor 我6s入左6次水都無事wor

真心 仲好撚順 係有時發夢果陣 個faceid 有啲煩

我部6s用左三年都仲行得好快
但係早兩個月有個hardware壞左就換左機

跌爛左

岀xs果時入手5千幾扺到爛

X 用左1年8個月
未換過機

其實都重好快
但散熱太差 同埋真係倒水電

今年頂唔住 要換pro max

發夢用舊電話架wo

IPHONE4 出個陣不知幾正, 因為3GS香港無行貨, 4先至係第一部係香港賣
話佢似午餐肉都應該係出左成年之後先串佢啫

個陣買4都好撚難買
上3台先買到2部咁大把

X真係好撚正
一路Keep住順

粒電用左3年，就快壽終正寢，不過機本身就仲好好用

想trade in舊機6s 買XR
想問寄去 trade in 等佢報價
期間咪沒電話用
如果買左XR再 寄舊機去trade in / 或者等trade in 報價期間買XR 咪都用唔到佢個Apple 禮品卡

舊機所有功能正常 唯獨個mon裂左d
,係咪好難trade in到？

用咗6仔五年 今年先換完電
真係物超所值

認真唔打機嘅話 6s換粒電仲可以用多年

我諗而家我部8仔遲啲換粒電可以用多到最少兩年

我89%咗半年 我都唔撚信

又熱又lag 咁叫順 我冇野好講

去泰國水上樂園玩左一日水無事

On 9

真係不得不贊 一出買咗128g就用到而家 自已換電都兩次 仲係咁好用 對我嚟講暫時夠晒用 正啊

我買果陣我朋友叫我extend Apple care 話到期前叫apple換部新機比我
我今日睇iPhone 11 點知見到官網已經冇左iPhone x
咁我係咪蝕左？我舊電得番85%capacity咋 頂佢唔順

其實啲人成日話雙鏡頭影相好靚
認真 靚極咪又係電話質素
就算開咗portrait mode都係咁
可唔可以畀返單鏡設計我

咪傻啦
知唔知點解6仔咁慢
因為apple 特登人手整慢
你地都知 有外國巴證實左
佢逼你換新機
iphone xr 最後一部啦嗎 無必要逼你換

咁大獲 可能你後生
我三個月前換係深左好少

Csl trade in可唔可以淨係trade，唔買？

屌 我都係咁 一出即買 近呢一兩個月真係唔知做咩 倒水咁啲電

防暴綠
你一定係狗

其實3D touch 真係好雞肋 無左又平一截 真係無好過有

用慣左又覺得好方便 無反而有啲抗拒唔想換新機

4年6S用家 再戰兩年不是問題

大家冷靜Ｄ。。。依家唔係消費既時候

就來第4年，換過一次電，仲要使好用

爆左2粒oled

可能我唔好手神
約genius bar 要下禮拜一先有
依家前後鏡起曬霧
其他功能正常
LCI 都冇變色

上左12.4就係咁reboot

係呀

其實有個function 可以將個keyboard 縮細側埋一邊。。。。

Lm

上淘換粒2500大電,咩XR機都要行開,
好長氣

無敵

梗有d傻仔死都要追最新款既

連登仔全部手細

有冇人想而家換XS Max
11開始冇3D Touch仲要咁柒
買代末代頂幾年

戇鳩先會話雙鏡靚
小米嗰啲雙鏡唔通又靚咩

其實有3D Touch 嘅機，上到 iOS 13 都會nerf 咗
所以唔洗介意

我冇用開Safari
但通知同Telegram呢啲冇咗真係

iOS 13改晒
SE都用到3D touch功能

X堅正，舊年XS轉用intel modem，簡直係災難。

仲有當年世界第一既faceid

x 系列先係人類用

Lcd mon 有冇分別

用落冇
oled係靚啲 不過都係習慣嚟

不嬲習慣裸機訓教
但今朝起身跌爛Xs Max 背面玻璃
真係好L想喊
俾5000整背面玻璃 係咪好不理智

直情on9

唉 你屌我啦 我咁撚笨柒
好彩前面同後鏡無事

咁係咪用殼套住當無事發生過

我兩年仲有95

ip7仲用緊
完全無問題
電都無換過

其實依加仲有冇X 買

7+換xr好滿意
用多幾年先換

X 換電係咪都係$549?? 無保

apple 度trade ?

不過講真,
如果唔係念在10週年
都唔會買x
8千幾真係貴, 唔覺得長左少少同face id取代touch id 值+$3000

但唔買都買左, 手感幾好, 個mon好靚

唔升咪好多漏洞俾人hack

有無人諗住iPhone x 換iPhone 11?

點解唔換電？

點解要咁做

用緊X 真係完全換唔落11 pro 又重左又厚左

agger

利申用緊xs

A13
超廣角鏡頭

放左部x 加二千蚊左右換11 128gb

想平平地keep 住個機價, 唔知出年部x個回收價會跌到幾多

咁諗會唔會好蠢

我
唔係唔換呀
加少少2-3千就有核電廣角鏡A13
X快就快，但個電太屎啦

如果係第一水而有觸控問題Apple話可以三年內 (應該係2020年前) 換：

唔會
Same here
Wide angles, A13 and nuclear power
Why not

7轉xs max,用左一年， 11完全唔吸引， 部xs應該夠玩多兩年

落左架要換機都有得換架

用撚左4年啦6仔
一年就唔掂，你講乜撚野呀

你覺得X個OLED螢幕真一系冇保留嘅價值？

最垃圾咪玻璃背

有，LCD 係完全比唔上oled

不過我想換機最大理由其實係想保值

出年個回收價肯定唔止跌二千

我認我好cheap 計埋d 咁既婆乸數

當年買X既人，直到今年都仲係可以無升級既理由

我自己就冇所謂
不過人人要求唔同
搵你鐘意既選擇就得

我拎過frd部XR玩
唔太覺我肉眼分到有咩分別
同埋oled隻眼睇一陣就累

得對電話要求係快順同續航力
影相佢又有新鏡頭同wide angle
我都好鐘意wide angle

之前成日拎個魚眼鏡出黎影相
終於唔洗

電唔太得
所以想換
好在上年忍手冇換XR
今年換11，又平
同我好鐘意薄荷綠本身

部X用咗年幾又hang又倒水
可以點

但咁做真係保到值？

我部x 仲有幾個禮拜就過保
兩千蚊當買多年保養

後悔當年買64gb

我今日無聊睇下個mon有冇烙印，發現仲示有

仲未有，
用咗兩年都未有

我都未有 本身買之前仲擔心左好耐

係呀 仲就住就住

中秋之夜齊搶新iphone ， 7點入席， 8點開搶

iPhone 11 pro 唔係都用 oled 咩？

係

咁都係一樣傷眼？

yes

一係你揀LCD

同意

影相d色都係差過xs

有Apple care plus 係加$2xx 換電？

XS路過

問過6s未?

我以前用過兩部LG 幾個月就有 轉左xs max 好驚咁貴都會有 點知用咗成年咩都冇

我仲有一年apple care plus係咪可以轉去新機

起碼用多2年
仲係好順

當年我5S換X完全感受到另一層次 勁好用
而家用緊X完全無諗過要換新機
換一換個mon帖同個case就當換新機一樣自J

3年都得

有無ir link

XR 係LCD

6s仲係好順
最慘係粒電好難頂
換過電都係唔掂

8仔升級11是否明智

同問

我仲用緊iphone6

入左pro max

iphone7其實都仲好順

要預約！

我部6仔用左4年幾 都只係換過一次電

same，14年6月買，換過一次電

14年9月先出

部ip6s換左電又好似新既一樣

太大？？？ 有閪分別咩

原本用緊6S
X一開賣即刻用落真係有升級左既感覺
手勢操作

有冇人用左X 之後頭痛多左？

iPhone 5啲倉底機身配返啲新硬件
正宗廢物利用

頭一年有，用用下又唔覺

我就唔信淨係用舊件se可以供應兩年
同埋機身size雖然一樣 但係5/5s同se個殼造功係唔一樣

iphone x塊oled正常用家最快今年年尾左右D色會開始冇新出果時咁sharp 因為oled老化得快 今年襯部機仲未色衰換部新機應該係最抵玩

有，所以諗緊換晤换機

但聽聞打機會熱喎

熱到仆街

6s用到而家

升11定x?如何好

同我一樣
但真是慢
開個whatapp 都好耐先彈出黎